ps4 Pro風扇聲好大 係咪壞左？

Me too...

不嬲都好嘈，尤其係玩HDR嘅game

有塵

天氣熱姐 你試下開冷氣玩應該好啲

ps4厚機 3年 嘈到仆街

你肯定係玩緊mhw

個幾月前先換個部機

玩2k20 平時都冇嘢

仲玩到即係未壞

有d game係咁
好正常

利申4年幾厚機未清過塵嘈到仆街都仲正常打緊芒亨

我都係厚機，戴住耳筒打機都聽到風扇聲。
已拆開過大清潔，隔一排又係咁

超撚嘈，想換機
但9月6至8個discount過咗

利申：我係最舊嗰隻主機

熱佢就會開勁個風扇散熱
而熱既原因好多，可以係隻game要run得勁，可以係你屋企熱，可以係你部機擺果個位唔散熱

一大聲我就會拎把大風扇吹部機....
利申 : PS4 PRO厚機

把風扇真係好撚嘈

我都係咁
利申：住鴨脷洲

PS4 風扇噪音大呢個問題一直有...

xboxone x無風扇聲

咁舊嘅機，咁嘅效能，要run咁嘅game，唔嘈就燒著咗啦

壞左會話過熱自動關機

換下散熱膏

個利申有咩關係